唔好剩嗡，入黎諗下有咩實事可以對抗大愚山萬億大白象

為左唔想下一代/自己受害，呢個方案一定要反，除左參與遊行，聯署反對，仲有咩可以做
遊行既話，係要指意班垃圾飯民定無其他方法

好無助，班政客無一個可靠 可靠小小都無

我都唔想起 因為好貴吖 比完香港嘅老本咪冇哂 林鄭作為行政長官 應該以香港儲備嘅可持續性及妥善運用為原則嘛 七千億可以用黎加醫科生名額 或者加大八大嘅研究經費 請啲勁教授返黎仲好啦 或者起下醫院 勾多幾塊農地起屋 改善下民生都好